69 果日如果我喺對面線馬路中暑暈低會點

跌倒整親背脊，唔郁得
有冇人幫我擔遮？
呢排咁熱，會唔會好多人中暑？

如果係咁 到時我會幫你 唔止我 相信好多香港人都會幫手

如果係靚女我會幫佢消暑